點解太興仲未裝修？

太興中資 撐警 撐送中
點解仲未有手足搞

文革阿呢家? 裝埋你老母個西

自己上網google下太興啲威水史先啦
有登報撐送中條例 咁都唔搞得？
vans都有堆人話要搞啦
點解太興唔搞得？

你乜撚野事?

ON9

詳細啲得唔得？

太興傳聞系黑社會開

集中對付中資紅企

美心末黑香港人話抵死

太興只係on9藍店

最多裝飾唔使裝修

中資就要裝
全面趕走中資

on9 要set up 幾多敵人先夠

On9
有底線

又出嚟帶風向啊5毛狗

太興本身都係廿蚊張啲fd
又登報撐警撐送中
14年嘅時候已經有人講緊

有底線就唔會連vans都話裝修
有底線就唔會話搶野都唔割啦

其實太興都係中資紅企

本身太興都係敵人啦
撐警唔係敵人？
登報聯署撐送中條例唔係敵人？
咁點先算敵人？好似vans咁？

屌咁全港超過一半舖頭都要拆la
唔知你真心on9 定點，咁做唔係幫緊場運動

唔好理裝唔裝修啦，要對準政權同惡法呀！

對準政權

中資已入主